今日有中國同胞向我問路 佢仲好感謝我 話香港真係福地😗😗😗

話說今日喺荃灣地鐵站
有個大陸妹問我柴灣角點行去
咁幫助我地祖國同胞大家都有責
我就指向愉景新城個方向叫佢去到盡頭再問人
點知佢頭也不回 一句唔該都無就走左
但咁啱我一時醒起柴灣嘅角落頭應該係小西灣
於是我怒追佢

我😂 b6g💁🏻
b6g：幹嘛
我：我記錯了 柴灣角在小西灣 要在柴灣轉車
b6g：是嗎 怎樣去

我就好好人咁帶佢去紅線搭車順便返屋企
途中我地有講有笑 仲講左一帶一路同大灣區點幫到香港人
呀～幫到同胞真係好開心 好滿足呀😭😭😚✌🏼️

一開始連答都唔應該答佢啦

樓主好人有好報 一生幸福

太可惡了，我要呼籲所有國人都不來香港

協助同胞你我有責
要把這正能樣宣揚連登💪🏼💪🏼

推動正確風氣 +10
可惜係假人假事 -6
=4/10

柴灣角緊係喺柴灣啦，樓豬幾好人

連登先係愛國集中地

日行一善

00%真人真事

基本

師兄愛心爆棚協助中國苦難同胞共渡時艱

真係想比100個讚你!

清好波 愛國的人有福了

柴灣角在荃灣